二手圓頭Red Wing Boot

80%新，保存良好
因為size太大同著得太少而賣

USA/EUR Size: 10/43

$1200（價格可議 ）

你可以睇埋圖先

我計過得25%新

你老母個閪九成新

笑撚死屌你九成新
假膠？

隔住個MON都

未試都已經feel到隻腳有啲痕 有無香港腳？我加$1000

無知一問
想知個新淨率點計出嚟嫁？

咁既樣都叫著得小？？

咁既話我都有兩對想放